怪我過份著迷 換來愛過你那各樣後遺

一想起你如此精細 其他的一切 沒一種矜貴

？

❤️

我娛樂台哥哥